唔記得人地有無還錢比自己

同fd去旅行返黎計錢個陣發覺唔見左錢 旅行個陣fd借左錢 但係唔記得佢有沒有還 好似有又好似無 點算好 都差不多八百蚊 好苦惱

下次還咗就whatsapp留一句for reference

可以唔記得嘅
證明對你黎講唔係咩大數目